UK Master 有冇資助？～

我最近收到一間英國大學master offer, 每年最少30萬學費, 要讀兩年, 小妹 剛剛畢業，家境清貧， 自問未必負擔到咁多

可否問下各位大大， 有冇咩資助途徑或者grant loan for overseas master? 多謝大家

搵你個名

我建議去法德義西讀碩士 平好多

PIN THIS
簽呀! SHARE AH！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！
傳出去！香港人...加油！

人地想賺你錢，仲點會有grant loan 比你

30萬博走佬
抵到爛啦

暫時未搵到學校，只有英國offer

你唔申請 實無啦 你ielts有7分 gpa過3 大把法德義大學俾你選擇 學費低到笑出黎

試吓apply

今年過左deadline啦

Sosad

咁貴... 歐洲最貴都係一年 15 萬... 最平一年幾千

Chevening

UK 邊間？ Oxbridge college有機會 Russell group 打後都應該好難 if not impossible

唔知你去邊個城市，不過30萬應該唔夠

30萬*學費*
睇錯

搵啲叔叔資助